點解到宜家都好似未有空姐中招個案?

密閉空間
人多
應該係風險最高既地方
點解未有空姐中招個案?

病毒畏高

病毒怕高

因為個肺炎就好似啲毒撚咁唔敢行埋啲空姐到

應該係飛機換氣比較好，好似用HEPA filter

精液可以抗武漢肺炎

豁然開朗

黑絲抗武漢肺炎

空少唔通都

病毒：飛雞不了